
                      La pelicula tiene un ritmo extraño y una narrativa dificil de entender. En comparación con el gran libro del que ha salido un 0.5 es mucho decir de la pelicula.
        
            